隔離屋中上樣但冇女

我係肥毒撚
識咗鄰居中上樣廿幾年
今日買完外賣入𨋢拖住條女見到佢
即刻用個好得戚嘅勝利眼神望住佢
入到屋仲特登喺窗俾佢見到我地攬嚟攬去
擺明玩野呀吹咩

聖誕都 call ptgf？

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

又抄po 低質

。。。
。。
。

護哥ho ball

你個個po都幫我po我先unblock你㗎
你咁樣我blockk返㗎喇

你損失 你block唔block我照po

以後唔幫你pin

喔

屌原來有啲咁嘅人
心諗做乜9有人抄個po但扮隔離屋cls

Ching你琴日係log on好明目張膽咁同ptgf用tg傾計喎。
仲係度睇埋啲唔知乜撚野channel 有條女捽碟
以為痴黑mon條格離條友望唔到？
我係你頭頂望落去 你部手機 睇到哂你啲對話
笑撚到我 樓主你好似163都冇喎
條女tg名 乜撚野茶走少甜？

咁都俾你見到嘅